my eyes

好大雨

我想嘔呀

早知唔話要睇

Why

韓妹

北韓..？

見到你張相

鮑

你3個霸咗咸青口第一頁

口賤好撚

成日柒親人我都唔想

邊三個？係咪老屎忽圓卜卜？

講事實。。。我不能接受

唔想就mi埋啦

我起初都有期望

你唔提都唔醒起哩條辣殺-.-
咪你 肥仔 431

已經無去拖手手 仲想我點呀
發夢又會戴口罩

大失所望 咁就可以要生要死

邊關我事

口罩邊遮到你啲雙下巴...

中秋我都哩埋咗屋企啦

收皮啦
你真人肯定好撚靚仔

認真 唔好再講...
我自己睇到你咁講
都櫈自己尷尬....

圖呢

9月15日見！

....咪笑啦

自私睇咗

唔緊要啦 你咁靚仔

收聲呀

點解 你好靚仔喎

.........咪嘈啦

自私精

吹咩

屌你老味

惡到

你bot嚟？

-.-屌你老母 洗吾洗甘串牙

吾 甘 牙 你老母 !

-.-我中2打 吹咩

up mud 9-.-

我話我中2打 吹咩-.-

講番人話啦on9

恭喜樓主